Hello World!

Primera alteração no arquivo corrigido..

Alterando pelo GitLab2

Adicionando nova funcionalidade

Adicionando funcionalidade 2

Lascando o fetch do jovem

Novo Commit

Commitando pela IDE PyCharm